去完一蘭個廁所尿道炎

巴把條j掂到個尿兜

RIP

朋友奶野 係絲打